（！緊急！）根據連登網軍同熱普城派系kol嘅風向，我大概諗到中共對付初選嘅劇本

佢哋基本上全部都係話35+內定同有篩選，應該杯葛，同時召集藍絲用人數影響初選結果，用人海戰略選投黃營最唔想投既人，令初選結果變到最唔理想，然後就大模大樣話初選內定同有篩選，黃營亦都因為咁對初選失望，並放棄係立會投非建制派，到時連dq都唔駛，攬炒失敗，更令保皇黨全面橫行一切惡法！
所以初選一定要全力去投！舉辦方亦都要諗盡辦法防止藍絲種票！

Btw
屌35+，同時屌埋所有參與立會選舉嘅人好合理，不過屌35+，同時支持反對初選嘅人參選立會係咩邏輯？